[年經] 剝智慧齒問題

私家大概幾錢一隻

横6500
直3500

下面果隻

開刀 近神經線 建議去醫院做

你照左X ray 先啦 BB chu

我都係同你一樣情況 但我暫時無發炎無痛就考慮緊剝唔剝好 不過我又怕橫生位置長遠引致牙周病或注牙
我睇開個間 照CT 3000 剝 5000

唔洗開刀1800
開刀2800-3800

橫生唔洗諗，一定要剝，蛀係遲早既事
我剝嗰陣，表面睇冇乜野，原來底部已經蛀哂